デジタルモンスター數碼暴龍digimon新作系列開始

收皮啦收皮啦

撚有

【発表】
冒険はさらに進化する━
新プロジェクト始動！

#デジモン

換撚左個動畫製作公司先啦！